豪砸4億！古天奴再陷交易傳聞！PSG為尼馬拋出天價

巴西隊無緣世界盃4強，球星古天奴已經進入了假期，不過，他的交易傳聞一直沒有停歇。《世界體育報》頭版頭條寫道：巴黎聖日耳門2.7億歐元報價古天奴！

古天奴於今年1月7日正式由利物浦轉會巴塞。古天奴與巴塞簽下了一份5年半的合同，解約金達到了4億歐元。據報導，古天奴的轉會費達到了1.6億歐元。當時，巴黎聖日耳門也曾表示過對古天奴的興趣，但最終沒能成形。

《世界體育報》指出，巴黎球會並沒有直接向巴塞球會報價，而是將報價提交給古天奴的經理人。尼馬與古天奴是好朋友，巴黎聖日耳門希望能留住尼馬的同時再引入古天奴，兩人聯手將在巴黎發揮出更大的威力。

不過，據《世界體育報》消息，巴塞不會出售古天奴，這位新加盟的巴西球星已被視為非賣品。而如果巴黎執意想要帶走古天奴，則需要砸出4億歐元的解約金，這也將是一個天價。

古天奴加盟巴塞後發揮出色，他為巴塞出場22次，攻入10粒入球，並送出6次助攻。本屆世界盃，古天奴貢獻兩粒入球，並送上兩次助攻，他也成為巴西整體表現最為出色的球員之一。

巴塞在中場位置已經失去了核心恩尼斯達與保連奴，古天奴下季將牢牢佔據一個主力位置。

ＰＳＧ係咪要巴塞仆街先安樂

利物浦蝕撚死

咪撚玩啦 PSG仲點洗咁多錢 等陣比人停左唔比踢歐聯就ON99

又炒高哂d價 巴黎點解可以成日亂fing錢

踢半季賺一億

轉個頭放麥巴比畀皇咪com到條數囉

買埋丹比利啦

快

Ok deal

巴狗有無古都贏唔到歐聯

老細每日都搵億三美金，2022仲要搞得好好睇睇，所以無限資助，起碼仲有3-4年洗 幾多億都好，一個星期內搞掂

條垃圾邊忽值
包皮世三咪票十億*

包皮唔洗諗，PSG 有的是錢，世界上除左佢同曼城有邊間球會個老細一日搵到最少億三美金先

當年被反cup到依家都仲有條刺

係都放屁馬啦

文盲？
你睇多次個標題先